無晒消息受傷既勇士，有無可能俾人安排去青山關起左？

入面可以用咁多精神科藥物可以用
不停打鎮靜劑

利伸:想寫下小說，呢個idea 有無可能發生？